彭定康：林鄭訂立《禁蒙面法》是瘋狂

彭定康：林鄭訂立《禁蒙面法》是瘋狂 (Getty Images)

【Now新聞台】前港督彭定康接受傳媒訪問，批評特首林鄭月娥訂立《禁蒙面法》是瘋狂，又擔憂如果情況未有改善，不久後會不幸地發生有人中槍死亡事件。

彭定康批評出現亂局是因為香港特區政府和北京中央政府連串管治失誤，令原本非常和平的香港社會要用街頭方式來抗爭。

他又指，原本期望英國會就香港情況作出更強烈的發聲，亦希望美國能在不牽涉貿易政策下作出表態。

不過，沉迷重商主義的美國總統特朗普，似乎只是希望國家主席習近平說他明年大選潛在對手前副總統拜登的壞話，行為完全是瘋狂。

可惜都係英國口交部

林鄭直情係lunatic啦